唔該啲冇Gear嘅手足唔好上前線得唔得啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

發夢今日喺前線 大家都做得好好 無因為催淚彈直接撒退 一淋熄咗就即刻上返前
但係頭一兩次 有幾個得個口罩嘅手足上咗前線 對家一掉tear gas 大家明明慢慢撒退緊 又有滅煙隊 你地幾個就叫撚曬救命 又話就死 係咁驚撚到逼向後 見住有個女仔因為咁畀人推趺咗 差啲人踩人 其實都玩咗咁多次 你要上前線 豬嘴 眼罩 頭盔 係基本野 唔該冇就唔好上 因為唔止係單單關乎你自己安全 你係會害死其他手足架 唔該下次唔好再累人!!!!!!!!!!!!!

冇Gear嘅手足唔好上前線
冇Gear嘅手足唔好上前線
冇Gear嘅手足唔好上前線

.

今日前線嘅手足都做得好好 一個捉一個真係好熱血

推

Btw,今日前線做得好好